震驚！616游行民陣果千二萬去咗邊！

唔係分化
政府開始大搜捕 以好多唔合理罪名捉人
而且今日只係開始 之後一定陸續有黎
希望民陣可以將果千二萬透明化
幫612義士之餘 仲要拎黎幫因71被搜捕既義士
但係去到今日都未知果千二萬下落
希望民陣可以出黎講兩句
等市民大眾同被捕既人一個安心 令佢地唔洗煩惱錢銀既問題

民陣今次幫到義士既 選票自然歸佢地

負皮班人係咪想義士死？

推

民陣出黎

正 民陣唔洗交代千二萬下落